# Скрипт, для выделения всех аудиозаписей в папке

Скрипт предназначен для выделения всех аудиозаписей в папке для социальной сети ВКонтакте.

## Как использовать

- Заходите в аудиозаписи
- Нажимаете на "Добавить новую папку" (Create a folder)
- Открываете браузерную консоль (Windows: F12, MacOS: cmd + alt + j)
- Вставляете куда [этот](https://bitbucket.org/MadMed677/vk-delete-music/raw/9d7778bdb7e654da71939b2520307fc94b2bcd52/dist/bundle.js) код
